之峰話唔好激嬲共產黨，要尊重國歌，唔比人衝

之峰尊重國歌，好乖仔

支峰話自己係中國人

支峰粉絲講兩句

如果真係噉講就冇得救
不過坐過政治監講野應該唔會咁on9掛